美媒：721 林鄭與心腹睇電視直播 手機置房外 馮程淑儀去廁所看手機始知悉元朗襲擊

元朗 721 襲擊事件發生超過一年，警方上月拘捕民主黨林卓廷等人，並將事件定性為「兩派人士的衝突」，被質疑是篡改歷史。美國雜誌《大西洋》（The Atlantic）今日發表文章，剖析港府改寫 721 事件的手法。報道又引述知情人士指，當晚特首林鄭月娥與數名高官在禮賓府觀看電視直播，並將手機放在房間外，令他們未有第一時間知道元朗襲擊情況。

《大西洋》今日發表的文章題為《歷史如何被改寫》，包括警方試圖改變事件定性，以及發出過百封信件反駁傳媒報道。此外，警方又擴大公共關係科，甚至自行直播抗爭現場畫面。另外通識科教材被修改，有關抗爭運動的內容被刪去等。

報道又形容，在整個反送中運動中，港府在信息傳遞方面往往慢人一步，部分的由於過度依賴傳統媒體接收信息。報道引述三名知情人士指，在元朗 721 襲擊事件當晚，林鄭與數名心腹在禮賓府，他們為了保安理由，將電話都放在房間外。各人在房內收看主要電視台的新聞報道，觀察著中聯辦及上環一帶的示威情況，但就沒有留意網媒、社交平台上正廣傳的元朗襲擊事件。

報道又指，政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀踏出房間去洗手間，他們才知悉元朗的情況。馮程淑儀當時在 WhatsApp 群組收到一連串有關元朗的信息後，仍然對事件抱有疑惑。她向同事發短訊指元朗站理應已關閉，質疑這些群組廣傳的影片是否「假新聞」。

報道指，特首辦、馮程淑儀及另外兩名與會的官員都沒有回應查詢。

成單野策劃到實行會唔知，咪玩啦

FB comment:The Atlantic 啱啱先做完假新聞砌特朗普，而家又幫林病洗白，The Atlantic幕後老闆唔係紅色都冇人信

鄭月娥主要電視台 = CCTVB

搞到香港電視台變晒支那維穩台

結果自己搞唔清現實情況

其實又真係可以唔知
因為根本佢地自己下面D人亂鳩咁黎

錯到點撚樣都好, 都唔會認
一句他只是個兒子 呢D邏輯,
然後合理化班垃圾既所作所為

7.21前一日已經吹哂大雞放風
連老豆藍蛆都知
仲有黑警可以即時睇撚哂黨鐵CCTV

習大大都係無辜架係中共啲地方官呃佢渣，佢咩都唔知架

呢d都有得洗白話自己唔知

皇軍有成個分部係鐵路
講乜唔知

狗都無炒過1隻 點洗白?

呢啲係咪割蓆？

美媒咁樣都知道

PR 公司其中一個task, 幫政府高層洗白白

要知道香港黑警其實直接由中共政法委控制 7婆呢d垃圾傀儡係唔到佢知

太公報：721 警方自把自為，特首被蒙在鼓裡

開個直播網8台聯播乜都有

佢第二日知元朗有恐襲d黑警又怠忽職守掛，點樣扮無知？

吻合wor btw 個理由

你話瞓撚咗好過啦

行會成班老古董，識西咩又無權收風又慢

成班閂埋門睇cctvb食花生

on9 咩 2019年 佢部電視睇唔到youtube架❓

柒婆係禮賓府玩緊感謝祭唔得閒睇咩食廚

未撚講笑啦
咁大件事冇人爆門入黎知會下
特朗普開緊會係咪911都唔知啊

狗諗d戰術好撚勁架

The Atlaintic 雜誌根本就係奶共!!

As the hit piece by far left “magazine”, The Atlantic, regarding comments Trump never actually said about the military, continues to make the rounds, it’s since been revealed that Laurene Powell Jobs, heir to Steve Jobs’s fortune, is a majority owner in The Atlantic and also a huge donor to democrat candidates, including Biden.
But that only explains part of the possible reason for the fake news article.
The widowed Jobs also retains huge amounts of stock in Apple and Disney, both of which are dependent on national policies that appease China. Trump’s tough-on-China policies are cutting into the elitist billionaries’ fortunes, Mrs. Jobs included.

原來林鄭媽媽係唔知情
一直怪錯佢了

呢樣真

屌你老母 唔好吹大啲 話佢睇緊英超

班嘢支聯辦發板
連石鏡泉呢d撚頭都知

你同我講班仆街高官唔知

咪撚同佢地洗白啦

每日都喺禮賓府世界觀 觀世界

中聯辦直接同鄧炳強，鄉黑傾可能真係唔知，之後唔可以認錯先死撐

支共做野洗同市長講？

知就一定知有白衫暴徒
不過一定估唔到班狗柒到39分鐘先到塲

Fake

心腹係邊幾個

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

馮程佢收風真係咁慢？

事後佢選擇死攬魔警，當時即時知唔知又有咩重要。

扮傻？ 放風扮無辜？

如果係咁咪制李漢x大sir旗囉

講咩唔知啫
而家知啦下話，知又唔做嘢？
鬧兩句當無事？
西瓜都未拉啦

風起了風起了

呀PR公司
洗白唔好洗得咁低手好嘛
你估求其搵間外媒寫就信你咩

狗隊已成condom

自己赤化個大台, FAKE埋自己

話篇野奶共果d
有冇認真睇過原文

咁又點？

其實維尼一樣

721真係唔似777作風，比較似爛仔度出黎既屎橋

知又好唔知又好 到宜家仲死攬警隊佢可以點拆

係 我覺得政府誤判的原因 係假資訊假民意呃埋自己

我理得班垃圾鳩官當時有冇睇新聞知唔知
事後唔查唔告包庇兩班黑社會已經係死罪

是撚但啦
當時唔知咁又點？依家過咗一年咩都知啦，咪又係冇人認錯冇人負責，仲要告返受害人轉頭，扮乜撚嘢無辜
話時話有冇人查下721策劃人鄧炳強當時喺邊？

養埋班擦鞋狗，好大喜功

揾班吹水馬謖做手下，諸葛亮都死啦

張建宗都知玩大左
即刻走出黎半跪 仲要比狗屌
其實人人都知政府已經控制唔到班狗

根本連最簡單市民點諗都唔知

淨係參考班所謂智囊

又或者係根本知市民大眾係點，不過完全冇勇氣去承擔

呢啲叫做無能者居大位，有能者見你咁既柒款，點會重出手幫你？ 賭上自己政治前途呢？

控唔控制到係一件事
721 係警 + 黑社會 + 中聯辦三位一體做野
中間點會冇風聲漏

尤其石鏡泉前一日先講完「藤條教仔」

睇嚟仲有人對林鄭存有幻想。
林鄭唔係殘忍而係無能加少少功利主義，只係一隻棋。

葉虎

唔好唔記得中聯辦葉虎

洗白呀？
不如話林奠同d 高官多P 緊冇睇新聞仲好啦

林鄭呢D小人物唔知唔出奇

點會估唔到，前幾日就流出會議記錄話要出動鄉黑同製造無警時分，話要等市民體會警察既重要性

開始割狗

狗隊要搵人祭旗了

同民建聯輸區議會選舉一樣，自己信HKG報

既然唔知會發生721，元朗站又點會理應被關閉？

何妖搞出嚟嘅林奠真係有可能唔知

又搵外媒放風洗白

佢應該係講緊上半場打完散水封站以為完左
唔知有下半場（拉閘，打穿柳俊江頭）

又咁講721嗰陣已經開始被架空
就當佢知都唔代表佢阻止到
加上大家都知佢唔會阻止
另外記唔記得722死狗咁出嚟見記者
明顯俾人照完肺
最大可能係發生咗劇本以外嘅嘢

牛屎佬邊會聽話先得

唔知就無責任？
其實個問題係佢一路縱容班狗繼續做壞事。
查都唔查下

成個post講夠洗白未 屌你老母

洗底呀

最撚嬲既係71爆幾塊玻璃就半夜成棚人出黎開記招講到恐怖襲擊 法治敗壞咁
721幾百個有組織恐襲，事後光頭宗出黎姿勢低少少反而比人屌到七彩

就算你當刻唔知，你事後都無處理喎

何況撚唔信你唔知

主要情報來源

知又點唔知又點 之後嘅處理先係重點！

遠到美國都睇唔落去

淨係睇班狗同白衣人果種默契同微妙既關係
相信林鄭唔知多都會知少

洗白
洗得白得滯，變咗白痴

外媒反而仲收到呢d風？

柒婆奶共
賣港求榮
不死無以謝天下

直播睇英超定西甲？果陣有咩直播睇呀on9, 咪呃人啦

搵人查下份野同香港個間pr 公司有咩關係好喎, 無鳩啦啦係到洗白, 事前唔知=事後唔洗負責？

除左路透其他就算鳩數喇

廢老

篇文叫 《How History Gets Rewritten》，
引用三個知情人仕說法 -according to three people familiar with the events

其實721前一日已經吹晒風，而家呢3個知情人仕，好大可能都係用嚟洗白

睇東張西望接受最新資訊

4am出嚟話有暴動就mon住電話？

明顯係PR公司漂白技倆

沈旭暉： 特區政府PR公司， 以製造假新聞「享譽」全球

要話俾人知政府已經請左外國公司幫政府洗白，
極有可能搵「外國傳媒」做切入點黎開工。

鐡路應變隊
有MPX 又有夜視境 咩撚都有
但就係去唔到元朗

有狼狽為奸 勾結

PR 出假新聞者
唔洗spin既

大大聲講 我皇軍就係同黑社會勾結 你吹咩
打到我咩？

正解
Reuters先係最客觀 整證最好

咪就係，不如話出左街食飯無睇電話仲可信

睇直播都睇到啦，立場full live

屌你老母啦 扮傻

前幾日成個元朗保皇勢力都知道

The Alantic係咪俾人水鳩咗

想劃清界線 不了

咁樣想切割？

我都無睇電話，睇電視睇住白衫暴徒無差別打人

佢地睇咩台？

on9先會唔知

不如話佢哋個個老人家早瞓，九點已經上咗床喇

btw The Atlantic

厭唔厭㗎
不如話全部高官 721 前後嗰幾日入咗密室練功

柒婆點會唔知

炒左都洗唔到

721根本有劇本

popo收到order話撤退，由得白衣人打人

白衣人係何妖同鄧小強d friend, 拉唔落手

段野假過侵個個，個主編係咪做開 dailymail 個批比錢新聞

逃犯條例中聯辦同習近平都唔知
根本係林鄭亂鳩咁黎

下面d人都管唔住，係咪即係無能

港共黨員個主腦唔知自己做乜
咪玩啦
想洗白無咁易

夜晚晚差唔多11，12點成班高官會在禮賓府睇直播 仲有白衣一開始已經放哂風 佢地行動前一路在元朗附近周圍走 西鐵站開始之前已經有幾單比人打的事件 你同我講無知到咁 定班狗可以自把自為 發覺次次都係用唔知做籍口 中央推送中又唔知，14年你又乜都唔知

就算睇到咪又係扮睇唔到

咁樣洗白

官警黑根本合作

原來柒婆係睇721直播睇住班狗有冇醒醒定定

煲大佢

落個條濕鳩鐵閘都叫做封站？

認同, 事後唔徹查, 唔處理先係重點

搞手中聯辦點會唔知

示威遊行 就一早成堆狗係曬遊行集合處
721襲擊前一日 班黑社會一早就講左 想睇野 721入元朗 有曬預告都可以冇人？
唔好玩喇
依單野幾勁既PR公司都洗唔走
直接判游奶強公職人員行為失當先得
依單野冇權威官被判刑 唔會救得到

洗白

200%同意
呢篇好大機會就係PR公司既假新聞

咁大件事佢地都唔知=佢地根本冇地位，冇資格參與呢件事

篇文意思係指，西環治港

Did PR firm teach them how to wash the dirty hands?

理得佢知唔知, 唔好諗住割到

YouTube 都唔撚睇啦，講咩電視睇 youtube

呢招係pr狗新招
抵賴唔知情

就算開一間工廠仔
保安部同各部門主管都有廠長直線緊急時搵到人

如果佢講既係真，暗示中聯辦，前經濟日報副主席，中聯辦旗下黑黑，何總統，繞過了行政長官自組活動

也暗示司局長級官員在中聯辦新界酒會後仍不知情

也暗示司局長官員在721前的誓師大會後仍不知情

也暗示何總統在720的時事評論節目中明言集結進行襲擊行為，司局長仍不知情

廢物

唔止係fd

白衣人係鄉黑強撈元朗教父時的黑道私軍

哈哈哈哈~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

不如話佢哋全部"咁啱"唔舒服一齊食晒藥，又"咁啱"全部電話無電熄埋喇

你點知架

consolum呢間閪pr firm開始喺國際線做嘢了

佢地燒過黃紙 出賣兄弟天打雷劈

香港唔變天，都唔會拉白衣人，反而拉d無辜既人交數

電視好快都有直播啦戇鳩

最新政府風向：推曬落狗度